【整合】暴動罪過往點打甩?

香城online大家打到 呢個階段 好多手足陣亡左。

俾狗咬既義士好多都要面對一堆控罪， 雖然大家都唔好對法庭有咩期望，但睇返魚蛋革命紀錄，告左都唔等於無得打，所以做左呢個整合，希望幫到義士請最好既律師打。

FC咗一堆律師，魚蛋之後打過暴動案既往績畀各位手足參考

真係打甩過既有以下：

葉謝鄧律師行 伙拍 石書銘大律師
鄺文輝律師行 伙拍 陳偉彥大律師
丘煥法律師行 伙拍 王國豪大律師
何謝韋律師行 伙拍 馬維騉大律師
范黃曹律師行 伙拍 姚本成大律師
鄺文輝律師行 伙拍 王國豪大律師
PS:伍展邦律師行就未試過打甩，判得最重。

手足加油！

推

P牌推唔到
義士

pish

推文
實用

實用 推

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

其實每單案證供都唔同
有邊個代表律師唔想幫當事人脫罪？
唔洗咁樣分化

share 畀有需要嘅手足
手足一個都不能少

有用

請全民一齊報陪審團，自己手足自己救！

推
等緊天琦

陪審團

但如果正苦用區域法院就

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

你係咪低能咖其實，你老尾你估報廣東省一日遊咩，

最重要其實係上到去用陪審團，官判死梗

救義士😖😖

多謝巴打整合 但係個人覺得

1. 好難單憑有無打甩過官司，而去判斷個律師好唔好嘅始終每個案件都唔同，證據強弱等等都會影響個結果。

2. 即使知道邊個係好律師，都好難比佢地接晒咁多單暴動特別係當律政司鳩告幾百人暴動嘅時候，佢地根本就接唔晒

呢哋唔係分化啦
講客觀事實姐

啱樓主一係唔識law一係有私怨

蔡維邦都打唔甩啦，唔通佢又係廢咩